女權撚再度介入: 麥當勞標誌似女性乳房

做乜鳩
我都覺得好似

大家不時都會光顧的快餐店麥當勞，早在 1940 年創立，其「M」字商標，相信大家都見慣見熟。不過俄國女子 Anastasia Korovenkova 因此對麥當勞提告，認為麥當勞的標誌像女性乳房，損害女性消費者的精神狀態。

據俄羅斯《uralinform》報導，Anastasia Korovenkova 認為麥當勞惡意用女性大乳房作為商標，她稱並非所有俄羅斯人都有大乳房，而麥當勞的商標會讓乳房小的女性覺得自己不正常。

報道指如果 Anastasia Korovenkova 成功提告，將可獲得 1 萬盧布（約 1214 港元）精神賠償。

賠 千幾

法國女權撚幾有創意架喎

我真係睇唔出似

我話係兩碌鳩都得架啦

又係 巴西很潮濕
女權撚其實攰唔攰 出一次街要嬲幾多次？

咁似春袋都得啦

似我下面果兩粒蛋，我每次見到m記標誌都好不安

似到咁樣，唔賠唔得啦

咁啱睇到呢件？

春袋嚟
冇野 散水啦

班女權撚心邪，淫賤，一個字母都可以聯想到對波。

咁英文字母M要唔要廢除？

你對波墮成咁中間仲要痴埋一齊
你應該去搵醫生

母狗

有人靜靜放下負皮女權撚

個M勁似男人M字額

你老母都係？

點解唔捉佢驗下智力 / 精神有無問題

連男人都聯想唔到嘅性暗示，算唔算係性暗示

哇屌

痴線，食左廿年都冇聯想過係波

其實佢目的係咪想呃精神賠償

Cls

唔睇呢篇新聞
我真係認唔出係呢個係胸

俯視圖勉勉強強都似既

女權撚幾時會告埋大自然，指控山嘅形狀同乳房相似

屌 咁係英文字母問題
Lin頭都冇似咩姐

好大波

遲啲就告杯水想強姦我

笑到仆街

哦 象徵性賠一蚊比你

她稱並非所有俄羅斯人都有大乳房，而麥當勞的商標會讓乳房小的女性覺得自己不正常。

不如屌埋賣bra既會賣埋大cup數, 歧視平胸女人

俄羅斯啊清

Woman

明明係 自己 心邪

你睇睇醫生好啲喎

歧視老女人對波墮哂

女權撚 on99

特登搞咁多野就係為左呃嗰一千幾百

英文字母M 嚴重損害女性消費者的精神狀態!!!

似屎忽 似合埋嘅手肘 似合埋嘅膝頭
都痴撚線 調撚轉就似乳房

咁就梗係啦，M代表男性，父權主義呀

乜嘢巴西很潮濕

睇一次黃子華棟篤笑 兒童不宜

我覺得似大脾多D

禁埋B

Gay佬鬥快射

當發現傻人案處理算啦

咁發明英文字m字既咩好大獲

講一講個logo又幾似大波妹視覺睇自己對波喎

條囡幾正

係時候告日本國旗似m 巾影響女性精神狀態
唔知賠幾多呢

邊撚個嗰波咁撚尖

腿張開 買包包

做乜衝出黎

HONK HONK

但係睇圖佢兩包米似乎都唔細

一賠就後患無窮

俄羅斯女人學人講女權
你去同普京講啦

咁香港嘅m記應該係個一字

我係女人都覺得CLS
做乜9

根本所謂女權就係一班被害妄想症病人

全世界女人都有咁大對波咪賠比你囉

你夠膽出街問十個A cup女性
有一個話個m字似佢對波，
我賠撚夠十萬都得

本來女權運動背後想叫啲被男權社會迫害既女人振作努力

但依家比啲食飽飯冇屎屙既撚樣做爛市

搞到依家啲人一聽到女權就人人喊打

White Feather Movement

In the United Kingdom and the countries of the British Empire since the eighteenth century it has been used a symbol of cowardice, used by patriotic groups, including prominent members of the Suffragette movement and early feminists, in order to shame men into enlisting.

女權閪一開始就係咁仆街, 無變過。

cls
告埋m&M，Mc乜乜乜個D

本來女權運動意義係想平等啲，減少stereotype

但就比啲弱智搞到成件事係笑話咁

可能以前都有on9做埋啲低能野

但連老麥Logo都要challenge 哩個真係 唔係on9咁簡單

СУКА бЛЯТЬ

女權又然
明知告唔入都煩尻死你

想平等啲點解唔係一齊上戰場, 而係shame 男人去送死?
依啲係最早期最出名嘅女權閪, 定係佢哋都誤解女權原意?

你好打極有限

女權唔係爭取兩性平等㗎喎，係咪你搞錯咗

我諗女權運動既意義
大部分人都接受為係為左追求平等
減少以前男權社會下所受既歧視同暴力

其實你提出呢個例子係想表達啲咩
想講女權運動其實早期已經好戇鳩所以根本唔應該存在？

我想問追求兩性平等點解唔係男女一齊上前線打仗, 而係女權閪用public shaming 去迫男性去fulfill 男人應該要保家衛國嘅 stereotype。

係咪元祖女權閪曲解咗女權原意?

大乳房的又嫌個M字唔夠大

男女平等呀， j 字頭都唔畀用

唔知俄羅斯多唔多泡菜車
佢見到韓國雙龍個 logo 應該會激到暈低

仲要告得入呢下痴線

港女告唔到 因為M記logo唔係"一"字型

咩鳩都精神賠償，有無精神咁脆弱呀？

女權傻閪都幾搞笑

佢地唔係要平權
班女權撚係要特權

I’m loving it

邊條女個波有咁長

🙈

不如話代表女性做愛個陣M字腳，有損女性

係伸張正義呀

女權 and 環保撚

腥港喺早十年既農曆新年
已經證實左 係做愛姿勢 而非乳房

本席宣布你敗訴
需付堂費 退庭

B字死得啦
點睇都係Ball

賠千二
未夠俾律師費

覺呀覺呀，賠番幾千蚊精神費啦黎先再講

港女咪要告apple部ipad?

人唔笑狗都吠啦

係都m字腳下話

hey I want to see your McDonald

比達個m字額點計

咁不如英文字母以後取消咗個m字？

俄國喎
上次漂白水個單都係俄佬自編自導自演
唔好跟車太貼好

為左cap水可以去到幾撚盡

千幾

點都好，一定唔似港女對飛機場

個官係唔。係女權運動支持者 唔。理賠幾多 根本一個仙都唔應該賠

喂大佬你唔好咁痴線啦

唔係 明明係肥西很咸濕

我以為有人知個logo背後意思
其實真係有象徵女性乳房嘅意思

Cheskin was helping to ease that transition and called the golden arches "mother McDonald's breasts." He said they had significant Freudian importance in the subconscious minds of customers.

法你老母國

賠得個千幾

開始變膠嚟搵食

淫者見淫
智者見智

博個機會贏到麥記都好丫

都要墮lin或者大波先似架
如果香港女人投訴既話就好無說服力

香港女人表示唔覺得似乳房，因為...

人地一開始已經講咗個M係解金拱門喎做乜撚呀

女權

之前睇logo設計啲資料有睇過話麥當勞其實個標誌係象徵女性乳房
其實我覺得象徵乳房唔代表侮辱女性吧
唔通嗰啲要人關注乳癌嘅廣告又係侮辱女性咩
呢個人真係冇嘢搵嘢嚟搞
如果佢咁都可以贏官司咁我諗全世界女人都可以問麥當勞攞錢

咁都比佢諗到，仲意淫過連登仔

其實唔應該告麥記
應該告創作m 字果條友

認同 我都唔覺係侮辱

但話個女人諗多左嗰啲
其實係你地無知

女權然英文係乜？

俄羅斯好似根本都唔係好鍾意麥當勞，之前睇嗰啲紀錄片話係因為佢哋係支持共產主義所以對西方資本主義嘅嘢特別唔鍾意，譬如2個國家有啲咩紛爭就會搞麥當勞

笑死人咩

嘩 好撚柒

唉一望到就諗起脫髮 , 好難受 , 我都想索償

發覺就發覺 俄羅斯就俄羅斯 字都唔識打？

我認為個logo想強姦我

有冇人試下去告marvel隻thanos下巴好似春袋

佢個波就真係大啦

似春袋多啲

唔係個個男人都有大春袋，我都覺得精神好受傷

香港麥記標誌非常安全

咁係爭取/追求啲咩?真心想知

既然英文字母 M 和 W 侮辱女性
咁告埋英國政府丫嘛！
最好用到m和w字要用符號 $ 和 #代替丫笨！

咁都呃到錢

我以為話似m字腳

M 係代表男性
損害女性顧客精神狀態

想問洗唔洗告埋大階B

咁我地使唔使告下個” I”字

我有朋友佢叫阿強

你自己性幻想
又要我負責

She should also sue the letter M, which looks like a girl spreading her legs

個J字都要廢埋

幾時投訴KFC上校係爺爺唔係婆婆？

未見過大蛇屙尿...

所有商標告一次
nike似條j，矮化女性
m記借對波，影射女性
ysl寫得太了，似影射讀寫障礙
superme似女性黎m，要告

草首期不是夢

女權點解唔告港女

正 出世做到女人
周街都係atm

相信無論男人幾緊火
都唔會見到m記logo係對波

但女權份子可以

叫人俾2000蚊佢去睇醫生啦。

見佢有妄想迫害症周圍告人咁辛苦。

M字額令人聯想到乳房，M字額男人岀街要畀人告幾多次

男性陽具令人聯想到女性陰部
要求強制切除所有男性生殖器

幾時有人維護下男權？我每幢大廈告佢一次外形令我聯想到陰莖。今次真係發達